XT3 後無富士，750後無Nikon

出咗XT3同750後，富士同Nikon已經出唔返一部好相機。

D850/D500

xh1屌打t3

Xh1 神機黎

我用緊D780
想講： 好正呀喂！
Liveview用D鏡對焦 好暴力 好快
900秒長曝 啱晒我用嚟扮大師